哥斯達黎加對墨西哥

半場客勝 讓球客勝